我終於了解你我 是最美麗的擦肩而過

多謝你